有冇人好中意飲Arizona Green Tea

好撚好飲 個樽又靚
有冇巴絲知邊度買平

好好飲啊
以前七仔都有得賣
依家好少見

啱啱係vango買左支膠裝
平啲但都要$11.5

好飲喎但係

一大支糖水

鐘意blackberry green tea
油站有得賣
玻璃瓶，唔係膠

係basement 有十打

睇錯以為 ariana grande 有出茶

巴打外國買幾錢

我

水就有出

哩隻美國買咪平， 歐洲見過最平都要1.5 歐 之前勁鐘意飲， 而家愈飲愈覺得甜

99仙，大約港幣7蚊

好撚甜
初初飲都覺得ok

飲過， 唔太鍾意

識貨
係惠康有售

飲就唔係幾好飲 係買個玻璃杯
7仔賣廿幾蚊

玻璃定膠?

Uselect 膠樽裝 $9.9

之前日日都買罐去library一路趕deadline一路飲

好飲!!之前係外國成日買一大枝慢慢飲

black tea